# Trabalho de IBD #

Nomes dos autores disponíveis em contributors.txt

Para executar o código é necessário (em um ambiente linux)

* python3
* python3-pygame (vínculos SDL para desenvolvimento de jogos em Python)
* python3-gi (vínculos do python 3 para a bibliotecas gobject-introspection)
* libgdk-pixbuf2.0-dev (biblioteca de Pixbuf GDK)

